====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le passé , j ' ai été membre du Haut Conseil de la recherche et de la technologie , à l ' époque où Hubert Curien était ministre de la Recherche , du comité national du cnrs , du conseil de prospective de l ' Agence nationale de la recherche , du conseil d ' administration de l ' École normale supérieure .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

